連仔入黎，麻煩活動時間熄登

上次十一熄登
全部義士勁專注，又冇解散軍

On9

借位
笑撚死，五毛入侵連登開始帶風向同國難五金割蓆。成班懵撚爭住和應